知道議息又黎扭計呃糖食，今晚就會千升，想發達就要依家不問價入貨

一睇就知大戶呃貨